入份

［21Mbps無限數據任用］緊貼社會熱話，時刻追播視頻新聞都唔驚爆數據，月費低至$120（另付行政費$18/月），承諾期24個月，按網絡情況所享的網絡資源可能會減少。同時購買Samsung A20s (6.5吋特大屏幕，三重鏡頭)享優惠價$1,398。即到門市或致電77733838 辦理！受條款及細則約束。查詢/取消77771010